沾麵

開業初期俾人屌佢湯底鹹
唔知係咪佢地自己調整左
我今日食就完全唔覺
反而覺得濃多少少更好
其實已經唔錯

麵唔夠爽身
麵質無周月咁好
不過都算有咬口
應該唔會差過富士山55/mk漁場台風

去咗旅行？

香港黎

見到咁靚 以為你去咗旅行

紅色個兜咩黎？

你食撚屎啦，屌你老母

好似話係櫻花蝦辣魚介粉
食到最尾加左d落湯試下
感覺一般

我鍾意周月多啲，麵質更好。個人口味。

得兩塊咁細既肉?

我有一年無去周月喇
麵質真係同香港其他既唔同層次
我接受到佢浸怪味喎
幾鍾意佢獨特既魚香

係呀
另有兩粒肉丸喺湯入面
幾鍾意佢舊雞肉

睇落唔錯 但係真係太貴 168蚊

有冇東京雞飯？

好食係好食
但唔值$150-170

158

沒有

好貴
中出兄咁有米

間中一次ok啦
就算賣正常價90左右
我都唔會成日去

鍾意食燒味飯多d

香港無乜高質拉麵
貴都要試一次

個湯係正到令你有食到600g特盛既能力
不過平香港太多 香港個間不了

2片肉+2粒丸
170